【最新】前學生動源召集人鍾翰林被控去年在立法會示威區毀壞國旗，裁定侮辱國旗及非法集結罪名成立，合共判監四個月

【最新】前學生動源召集人鍾翰林被控去年在立法會示威區毀壞國旗，裁定侮辱國旗及非法集結罪名成立，合共判監四個月

推

【周梓樂死因研訊】推測墮樓原因 政府化驗師：不排除誤會矮牆後有行人路

呢種又算唔算侮辱國旗

老屈已成班狗嘅共識

佢仲有冇案等上庭?

因為被告係鍾翰林，所以告得入

好似有單國安法

示威區非法集結
撐警就無非法集結

.

睇人黎告，藍絲掉落垃圾桶就人理

//警方引用《香港國安法》起訴19歲的鍾翰林「分裂國家罪」，另起訴他兩項「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產罪」（俗稱「洗錢罪」），和一項「串謀發佈煽動性刊物罪」//

就冇人理

咁佢而家還押緊 係當照扣果4個月 定另計

照扣

特權階級